你班警犬記住要24小時重兵守住全港警察宿舍

唔係我驚你地全家都會好幸福

我要罷工

你班後生仔玩乜都唔啱㗎啦
大家千祈唔好打爆佢個火警鐘，嘈到成座住户就唔好啦！ 你知啦， 你哋喺下面搞搞震，佢哋最多閂窗， 咁就咩都聽唔到！

但係打爆個火警鐘，咁樣就會全棟樓都聽到。仲要冇電梯，行幾十層樓梯落嚟喎。夜麻麻真係唔好咁樣搞人！好冇陰德囉

仲有啊，突別係停車場啲火警鐘同埋灑水系統就最仆街。你班暴徒整爆個灑水系統，一陣射晒啲鹹水落停車場嗰度。你老味，入面啲幾十萬㗎！換轉你地班暴徒架車鹹水報銷左，你地點過意得去？

屌你地班後生仔，我試過慢慢俾人三點俾人火警鐘誤嗚，第二日又要返工， 真係好撚慘！
我一定要強烈譴責你哋呢一班暴徒！

警察宿舍超平租有無得煲大佢